{"Seminovos":{"B040505":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"B040505","linha":"US-PEUGEOT","modelo":"206 HATCH PRESENCE 1.4 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"07\/08","valor":"17900","combustivel":"F","cor":"PRETO ","placa":"HHR-4174","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/379908-B040505-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/379908-B040505-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/379908-B040505-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/379908-B040505-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/379908-B040505-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/379908-B040505-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/379908-B040505-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/379908-B040505-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/379908-B040505-9.JPG"}]}],"B007010":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"B007010","linha":"US-PEUGEOT","modelo":"206 SW PRESENCE 1.4 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"06\/07","valor":"15900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HGR-2569","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","6":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/511007-B007010-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/511007-B007010-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/511007-B007010-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/511007-B007010-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/511007-B007010-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/511007-B007010-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/511007-B007010-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/511007-B007010-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/511007-B007010-9.JPG"}]}],"G029239":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"G029239","linha":"US-PEUGEOT","modelo":"207 HATCH XR 1.4 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"11\/12","valor":"24500","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"NXZ-0806","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G029239-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G029239-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G029239-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G029239-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G029239-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G029239-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G029239-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G029239-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G029239-9.JPG"}]}],"G009366":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"G009366","linha":"US-PEUGEOT","modelo":"207 HATCH XR 1.4 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"11\/12","valor":"24900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"GYS-9003","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G009366-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G009366-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G009366-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G009366-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G009366-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G009366-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G009366-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/904711-G009366-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"G001589":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"G001589","linha":"US-PEUGEOT","modelo":"307 HATCH FELINE 2.0 16v 4p 4 PTAS","ano":"06\/07","valor":"21900","combustivel":"G","cor":"PRETA ","placa":"KJC-5913","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","4":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","5":"FR-FREIO ABS","6":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","7":"RD-RODAS DE LIGA","8":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","9":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/015907-G001589-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/015907-G001589-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/015907-G001589-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/015907-G001589-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/015907-G001589-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/015907-G001589-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/015907-G001589-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/015907-G001589-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/015907-G001589-9.JPG"}]}],"B538877":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"B538877","linha":"US-CITROEN","modelo":"AIRCROSS GLX 1.6 16V(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"11\/12","valor":"36900","combustivel":"F","cor":"CINZA ","placa":"HLQ-8156","opcionais":[{"1":"AL-ALARME","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","4":"DT-DESEMBACADOR TRASEIRO","5":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","6":"RD-RODAS","7":"TE-TRAVA ELETRICA","8":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705112-B538877-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705112-B538877-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705112-B538877-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705112-B538877-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705112-B538877-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705112-B538877-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705112-B538877-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"8020780":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"8020780","linha":"US-VOLKSWAGEN","modelo":"AMAROK(Cab.Dupla) 4MOTION 2.0 BI-TDI(Highline) 4p 4 PTAS","ano":"10\/11","valor":"77900","combustivel":"D","cor":"PRATA ","placa":"HER-9219","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AL-ALARME","3":"AR-AR CONDICIONADO","4":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","5":"FR-ABS","6":"RD-RODA D ELIGA LEVE","7":"TE-TRAVA ELETRICA"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/202711-8020780-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/202711-8020780-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/202711-8020780-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/202711-8020780-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/202711-8020780-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/202711-8020780-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/202711-8020780-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/202711-8020780-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"9011508":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"9011508","linha":"US-FIAT","modelo":"BRAVO ESSENCE 1.8 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"11\/12","valor":"37900","combustivel":"A","cor":"PRATA ","placa":"HGF-9672","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AL-ALARME","3":"AR-AR CONDICIONADO","4":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","5":"DT-DESEMBACADOR TRASEIRO","6":"FR-ABS","7":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","8":"TE-TRAVA ELETRICA","9":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/728912-9011508-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/728912-9011508-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/728912-9011508-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/728912-9011508-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/728912-9011508-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/728912-9011508-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/728912-9011508-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/728912-9011508-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/728912-9011508-9.JPG"}]}],"B531153":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"B531153","linha":"US-CITROEN","modelo":"C3 GLX 1.4 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"09\/10","valor":"23500","combustivel":"F","cor":"VERDE ","placa":"HMJ-6482","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/846311-B531153-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/846311-B531153-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/846311-B531153-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/846311-B531153-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/846311-B531153-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/846311-B531153-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/846311-B531153-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/846311-B531153-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"S549152":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"S549152","linha":"US-CHEVROLET","modelo":"CAPTIVA SPORT(AWD) 3.6 V-6(TIPTRONIC) 4p 4 PTAS","ano":"08\/09","valor":"49900","combustivel":"G","cor":"PRETA ","placa":"HKO-9999","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"AT-AUTOM\u00c1TICA","4":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","5":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","6":"FR-FREIO ABS","7":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","8":"RD-RODAS DE LIGA","9":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/902410-S549152-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/902410-S549152-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/902410-S549152-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/902410-S549152-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/902410-S549152-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/902410-S549152-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/902410-S549152-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/902410-S549152-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/902410-S549152-9.JPG"}]}],"G195121":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"G195121","linha":"US-CHEVROLET","modelo":"CELTA SPIRIT(Energy) 1.0 VHC-E 8v(Flexpower) 2p 4 PTAS","ano":"08\/09","valor":"16900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HJN-2928","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"TE-TRAVA ELETRICO","3":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/011709-G195121-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/011709-G195121-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/011709-G195121-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/011709-G195121-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/011709-G195121-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/011709-G195121-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/011709-G195121-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"G182157":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"G182157","linha":"US-CHEVROLET","modelo":"CELTA SPIRIT(N.Geracao) 1.0 VHC-E 8v(Flexpower) 2p 2 PTAS","ano":"09\/10","valor":"17900","combustivel":"F","cor":"VERMELHO ","placa":"JHG-8050","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/002610-G182157-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/002610-G182157-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/002610-G182157-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/002610-G182157-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/002610-G182157-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/002610-G182157-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/002610-G182157-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/002610-G182157-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"J841268":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"J841268","linha":"US-RENAULT","modelo":"CLIO SEDAN AUTHENTIQUE 1.0 16v(Hi-Flex) 4p 4 PTAS","ano":"07\/07","valor":"15900","combustivel":"F","cor":"CINZA ","placa":"AOR-4243","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","5":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/211007-J841268-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/211007-J841268-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/211007-J841268-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/211007-J841268-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/211007-J841268-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/211007-J841268-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/211007-J841268-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/211007-J841268-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/211007-J841268-9.JPG"}]}],"C180335":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"C180335","linha":"US-CHEVROLET","modelo":"CORSA HATCH MAXX 1.4 8v(Econo.Flex) 4p 4 PTAS","ano":"10\/11","valor":"23900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HMZ-4555","opcionais":[{"1":"AL-ALARME","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"CD-CD PLAYER","4":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","5":"DT-DESEMBACADOR TRASEIRO","6":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","7":"TE-TRAVA ELETRICA","8":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/268911-C180335-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/268911-C180335-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/268911-C180335-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/268911-C180335-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/268911-C180335-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/268911-C180335-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/268911-C180335-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/268911-C180335-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/268911-C180335-9.JPG"}]}],"G500042":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"G500042","linha":"US-HONDA","modelo":"CR-V LX-MT(N.GERACAO) 4X2 2.0 16V 4p 4 PTAS","ano":"12\/12","valor":"74900","combustivel":"G","cor":"CINZA ","placa":"HOF-5144","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","4":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","5":"FR-FREIO ABS","6":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","7":"RD-RODAS DE LIGA","8":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","9":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/215712-G500042-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/215712-G500042-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/215712-G500042-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/215712-G500042-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/215712-G500042-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/215712-G500042-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/215712-G500042-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/215712-G500042-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/215712-G500042-9.JPG"}]}],"4072157":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"4072157","linha":"US-VOLKSWAGEN","modelo":"CROSSFOX 1.6 8v(G2)(TotalFlex) 4p 4 PTAS","ano":"12\/13","valor":"43900","combustivel":"F","cor":"CINZA ","placa":"OMC-6277","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","4":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","5":"FR-ABS","6":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","7":"RD-RODAS","8":"TE-TRAVA ELETRICA","9":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705211-4072157-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705211-4072157-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705211-4072157-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705211-4072157-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705211-4072157-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705211-4072157-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705211-4072157-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/705211-4072157-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"B270388":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"B270388","linha":"US-CHEVROLET","modelo":"CRUZE ECOTEC6 LTZ 1.8 16v(Flexpower)(Aut.) 4p 4 PTAS","ano":"12\/12","valor":"59900","combustivel":"F","cor":"BRANCO ","placa":"HNV-3661","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"AT-AUTOM\u00c1TICO","4":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","5":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","6":"FR-FREIO ABS","7":"RD-RODAS DE LIGA","8":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","9":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903011-B270388-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903011-B270388-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903011-B270388-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903011-B270388-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903011-B270388-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903011-B270388-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903011-B270388-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903011-B270388-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903011-B270388-9.JPG"}]}],"8679282":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"8679282","linha":"US-FORD","modelo":"ECOSPORT FSL FREESTYLE 1.6 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"11\/12","valor":"39900","combustivel":"F","cor":"CINZA ","placa":"HMQ-0405","opcionais":[{"1":"AL-ALARME","2":"AR-AR CONDIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","4":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","5":"RD-RODAS DE LIGA","6":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","7":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/044312-8679282-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/044312-8679282-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/044312-8679282-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/044312-8679282-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/044312-8679282-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/044312-8679282-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/044312-8679282-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"8903263":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"8903263","linha":"US-FORD","modelo":"ECOSPORT XLT FREESTYLE 2.0 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"07\/08","valor":"30900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HHM-4041","opcionais":[{"1":"AL-ALARME","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","4":"RD-RODA DE LIGA LEVE","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/035208-8903263-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/035208-8903263-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/035208-8903263-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/035208-8903263-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/035208-8903263-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/035208-8903263-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/035208-8903263-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/035208-8903263-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/035208-8903263-9.JPG"}]}],"B038316":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"B038316","linha":"US-FORD","modelo":"FIESTA HATCH CLASS(NewEdge) 1.6 8v 4p 4 PTAS","ano":"02\/03","valor":"15900","combustivel":"G","cor":"VERMELHO ","placa":"HAN-8277","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"RD-RODAS DE LIGA","6":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","7":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/243103-B038316-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/243103-B038316-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/243103-B038316-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/243103-B038316-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/243103-B038316-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"8321556":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"8321556","linha":"US-FORD","modelo":"FIESTA ROCAM HATCH (Class) 1.0 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"12\/12","valor":"22200","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"NYF-8603","opcionais":[{"1":"TE-TRAVA ELETRICA","2":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/804512-8321556-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/804512-8321556-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/804512-8321556-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/804512-8321556-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/804512-8321556-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/804512-8321556-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/804512-8321556-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/804512-8321556-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/804512-8321556-9.JPG"}]}],"8422010":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"8422010","linha":"US-FORD","modelo":"FIESTA ROCAM HATCH (Class) 1.6 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"12\/13","valor":"28900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HKQ-4324","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00daALICA","4":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","5":"FR-FREIO ABS","6":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","7":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","8":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/830611-8422010-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/830611-8422010-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/830611-8422010-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/830611-8422010-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/830611-8422010-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/830611-8422010-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/830611-8422010-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/830611-8422010-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/830611-8422010-9.JPG"}]}],"8108786":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"8108786","linha":"US-FORD","modelo":"FIESTA ROCAM HATCH 1.0 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"10\/11","valor":"22900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HOG-5763","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/802111-8108786-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/802111-8108786-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/802111-8108786-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/802111-8108786-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/802111-8108786-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/802111-8108786-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/802111-8108786-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/802111-8108786-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/802111-8108786-9.JPG"}]}],"8204026":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"8204026","linha":"US-FORD","modelo":"FIESTA ROCAM HATCH 1.6 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"07\/08","valor":"20900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HHR-7311","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/827611-8204026-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/827611-8204026-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/827611-8204026-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/827611-8204026-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/827611-8204026-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/827611-8204026-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/827611-8204026-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/827611-8204026-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/827611-8204026-9.JPG"}]}],"8222063":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"8222063","linha":"US-FORD","modelo":"FIESTA ROCAM SEDAN 1.0 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"07\/08","valor":"19900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HHT-8702","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"TE-TRAVA ELETRICA","5":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/901310-8222063-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/901310-8222063-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/901310-8222063-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/901310-8222063-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/901310-8222063-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/901310-8222063-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/901310-8222063-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/901310-8222063-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/901310-8222063-9.JPG"}]}],"L895440":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"L895440","linha":"US-RENAULT","modelo":"FLUENCE SEDAN DYNAMIQUE 2.0 16V(HI-FLEX)(CVT X-TRO 4 PTAS","ano":"11\/12","valor":"43900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HLV-7685","opcionais":[{"1":"AB-AIR BG","2":"AL-ALARME","3":"AR-AR CONDICIONADO","4":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","5":"FR-ABS","6":"TE-TRAVA ELETRICA","7":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/905012-L895440-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/905012-L895440-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/905012-L895440-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/905012-L895440-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/905012-L895440-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/905012-L895440-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/905012-L895440-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"J387846":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"J387846","linha":"US-FORD","modelo":"FOCUS HATCH GLX(Kinetic) 1.6 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"10\/11","valor":"37900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HOJ-6317","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AL-ALARME","3":"AR-AR CONDICIONADO","4":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","5":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","6":"FR-ABS","7":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","8":"RD-RODAS","9":"TE-TRAVA ELETRICA","10":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/240411-J387846-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/240411-J387846-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/240411-J387846-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/240411-J387846-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/240411-J387846-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/240411-J387846-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/240411-J387846-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/240411-J387846-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/240411-J387846-9.JPG"}]}],"J360418":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"J360418","linha":"US-FORD","modelo":"FOCUS HATCH GLX(Kinetic) 2.0 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"10\/11","valor":"36900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HLW-3568","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"FR-ABS","5":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","6":"RD-RODAS","7":"TE-TRAVA ELETRICA","8":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/250711-J360418-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/250711-J360418-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/250711-J360418-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/250711-J360418-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/250711-J360418-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/250711-J360418-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/250711-J360418-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/250711-J360418-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/250711-J360418-9.JPG"}]}],"J050551":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"J050551","linha":"US-FORD","modelo":"FOCUS SEDAN GLX 2.0 16v(147cv) 4p 4 PTAS","ano":"06\/07","valor":"21900","combustivel":"G","cor":"PRETA ","placa":"HGH-7181","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRECAO HIRAULICA","4":"RD-RODA DE LIGA LEVE","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/322607-J050551-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/322607-J050551-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/322607-J050551-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/322607-J050551-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/322607-J050551-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/322607-J050551-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/322607-J050551-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/322607-J050551-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/322607-J050551-9.JPG"}]}],"4090197":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"4090197","linha":"US-VOLKSWAGEN","modelo":"FOX 1.0 8v(G2)(I-Trend)(TotalFlex) 4p 4 PTAS","ano":"12\/13","valor":"29900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"OMG-1086","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICONADO","2":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBARACADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/118711-4090197-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/118711-4090197-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/118711-4090197-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/118711-4090197-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/118711-4090197-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/118711-4090197-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/118711-4090197-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/118711-4090197-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/118711-4090197-9.JPG"}]}],"4051304":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"4051304","linha":"US-VOLKSWAGEN","modelo":"FOX PRIME 1.6 8v(G2)(Conforto)(TotalFlex) 4p 4 PTAS","ano":"11\/12","valor":"31900","combustivel":"F","cor":"CINZA ","placa":"HEK-9707","opcionais":[{"1":"AL-ALARME","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","4":"RD-RODA DE LIGA LEVE","5":"TE-TRAVA ELETRICA","6":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/150312-4051304-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/150312-4051304-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/150312-4051304-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/150312-4051304-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/150312-4051304-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/150312-4051304-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/150312-4051304-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/150312-4051304-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/150312-4051304-9.JPG"}]}],"R133034":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"R133034","linha":"US-FORD","modelo":"FUSION SEL 2.5 16v(AT) 4p 4 PTAS","ano":"11\/12","valor":"55900","combustivel":"G","cor":"PRATA ","placa":"HJM-4374","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AL-ALARME","3":"AR-AR CONDICIONADO","4":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","5":"FR-ABS","6":"RD-DODA DE LIGA LEVE","7":"TE-TRAVA ELETRICA","8":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/808312-R133034-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/808312-R133034-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/808312-R133034-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/808312-R133034-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/808312-R133034-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/808312-R133034-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/808312-R133034-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/808312-R133034-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/808312-R133034-9.JPG"}]}],"P039211":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"P039211","linha":"US-VOLKSWAGEN","modelo":"GOL POWER 1.6Mi(G3)(TotalFlex) 4p 4 PTAS","ano":"03\/04","valor":"17900","combustivel":"F","cor":"BRANCO ","placa":"GWV-6980","opcionais":[{"1":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","2":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","3":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","4":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/262103-P039211-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/262103-P039211-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/262103-P039211-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/262103-P039211-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/262103-P039211-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/262103-P039211-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/262103-P039211-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/262103-P039211-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/262103-P039211-9.JPG"}]}],"4005944":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"4005944","linha":"US-VOLKSWAGEN","modelo":"GOLF 1.6Mi 4p 4 PTAS","ano":"99\/00","valor":"17900","combustivel":"G","cor":"PRATA ","placa":"MSD-5441","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","4":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","5":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","6":"RD-RODAS DE LIGA","7":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/421300-4005944-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/421300-4005944-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/421300-4005944-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/421300-4005944-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/421300-4005944-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/421300-4005944-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/421300-4005944-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/421300-4005944-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/421300-4005944-9.JPG"}]}],"2170082":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"2170082","linha":"US-FIAT","modelo":"IDEA ADVENTURE(Dualogic) 1.8 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"10\/11","valor":"34900","combustivel":"F","cor":"VERDE ","placa":"HLH-1484","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AL-ALARME","3":"AR-AR CONDICIONADO","4":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","5":"FR-ABS","6":"TE-TRAVA LETRICA","7":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/302611-2170082-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/302611-2170082-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/302611-2170082-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/302611-2170082-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/302611-2170082-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/302611-2170082-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/302611-2170082-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/302611-2170082-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/302611-2170082-9.JPG"}]}],"B173813":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"B173813","linha":"US-FORD","modelo":"KA 1.0 8v(Flex) 2p 2 PTAS","ano":"09\/10","valor":"17500","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HMO-9215","opcionais":[{"1":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","2":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","3":"TE-TRAVA ELETRICA","4":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/401010-B173813-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/401010-B173813-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/401010-B173813-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/401010-B173813-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/401010-B173813-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/401010-B173813-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/401010-B173813-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/401010-B173813-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"J409820":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"J409820","linha":"US-NISSAN","modelo":"LIVINA SL 1.8 16v(Flex)(Aut.) 4p 4 PTAS","ano":"10\/10","valor":"31900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HNK-8420","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"AT-AUTOM\u00c1TICA","4":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","5":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","6":"FR-FREIO ABS","7":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","8":"RD-RODAS DE LIGA","9":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","10":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/704911-J409820-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/704911-J409820-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/704911-J409820-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/704911-J409820-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/704911-J409820-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/704911-J409820-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/704911-J409820-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/704911-J409820-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/704911-J409820-9.JPG"}]}],"J306361":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"J306361","linha":"US-RENAULT","modelo":"LOGAN EXPRESSION 1.0 16v(Hi-Flex) 4p 4 PTAS","ano":"09\/10","valor":"19900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HLP-8727","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"TE-TRAVA ELETRICA","5":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/405211-J306361-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/405211-J306361-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/405211-J306361-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/405211-J306361-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/405211-J306361-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/405211-J306361-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/405211-J306361-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/405211-J306361-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/405211-J306361-9.JPG"}]}],"L215057":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"L215057","linha":"US-NISSAN","modelo":"MARCH S 1.0 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"11\/12","valor":"26900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HHG-6647","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","4":"DT-DESEMBACADOR TRASEIRO","5":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","6":"TE-TRAVA ELETRICA","7":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/303712-L215057-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/303712-L215057-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/303712-L215057-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/303712-L215057-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/303712-L215057-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/303712-L215057-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/303712-L215057-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/303712-L215057-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/303712-L215057-9.JPG"}]}],"L204425":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"L204425","linha":"US-NISSAN","modelo":"MARCH SV 1.6 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"12\/13","valor":"29900","combustivel":"F","cor":"CINZA ","placa":"NXY-8683","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","4":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","5":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","6":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","7":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/308611-L204425-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/308611-L204425-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/308611-L204425-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/308611-L204425-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/308611-L204425-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/308611-L204425-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/308611-L204425-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/308611-L204425-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/308611-L204425-9.JPG"}]}],"6205254":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"6205254","linha":"US-FIAT","modelo":"MILLE FIRE ECONOMY 1.0 8v (Flex) 4p 4 PTAS","ano":"08\/09","valor":"16900","combustivel":"F","cor":"VERMELHO ","placa":"HJN-5855","opcionais":[[]],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/237009-6205254-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/237009-6205254-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/237009-6205254-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/237009-6205254-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/237009-6205254-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/237009-6205254-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/237009-6205254-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/237009-6205254-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/237009-6205254-9.JPG"}]}],"Z200031":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"Z200031","linha":"US-HONDA","modelo":"NEW FIT LX-MT 1.4 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"10\/10","valor":"33900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"LPN-3726","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","4":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","5":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","6":"RD-RODAS","7":"TE-TRAVA ELETRICA","8":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/102410-Z200031-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/102410-Z200031-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/102410-Z200031-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/102410-Z200031-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/102410-Z200031-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/102410-Z200031-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/102410-Z200031-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/102410-Z200031-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/102410-Z200031-9.JPG"}]}],"2861340":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"2861340","linha":"US-FIAT","modelo":"PALIO FIRE(Celebration) 1.0 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"06\/07","valor":"18900","combustivel":"F","cor":"VERDE ","placa":"HFG-5208","opcionais":[{"1":"AL-ALARME","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7AO HIDRAULICA","4":"TE-TRAVA ELETRICA","5":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/154708-2861340-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/154708-2861340-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/154708-2861340-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/154708-2861340-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/154708-2861340-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/154708-2861340-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/154708-2861340-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/154708-2861340-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/154708-2861340-9.JPG"}]}],"4021399":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"4021399","linha":"US-FIAT","modelo":"PALIO WEEKEND ADVENTURE 1.6 16v 4p 4 PTAS","ano":"01\/01","valor":"13900","combustivel":"G","cor":"AZUL ","placa":"GZH-5199","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"RD-RODAS DE LIGA","6":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","7":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/531201-4021399-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/531201-4021399-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/531201-4021399-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/531201-4021399-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/531201-4021399-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/531201-4021399-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/531201-4021399-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/531201-4021399-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/531201-4021399-9.JPG"}]}],"4124281":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"4124281","linha":"US-FIAT","modelo":"PALIO WEEKEND ADVENTURE 1.8 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"04\/05","valor":"20900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HCI-7591","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"RD-RODAS DE LIGA","6":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","7":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/546405-4124281-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/546405-4124281-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/546405-4124281-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/546405-4124281-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/546405-4124281-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/546405-4124281-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/546405-4124281-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/546405-4124281-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/546405-4124281-9.JPG"}]}],"P068008":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"P068008","linha":"US-VOLKSWAGEN","modelo":"PARATI 1.6(G4)(TotalFlex) 4p 4 PTAS","ano":"09\/10","valor":"25900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HMI-3123","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1LICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","6":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/403111-P068008-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/403111-P068008-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/403111-P068008-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/403111-P068008-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/403111-P068008-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/403111-P068008-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/403111-P068008-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/403111-P068008-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/403111-P068008-9.JPG"}]}],"7394787":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"7394787","linha":"US-FIAT","modelo":"STRADA(C.Dupla) ADVENTURE 1.8 16v(Flex) 2p 2 PTAS","ano":"11\/12","valor":"40900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HHG-9845","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","4":"FR-FREIO ABS","5":"RD-RODAS DE LIGA","6":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","7":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/334311-7394787-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/334311-7394787-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/334311-7394787-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/334311-7394787-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/334311-7394787-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/334311-7394787-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/334311-7394787-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/334311-7394787-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/334311-7394787-9.JPG"}]}],"0120738":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"0120738","linha":"US-FIAT","modelo":"UNO EVO VIVACE 1.0 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"11\/11","valor":"23900","combustivel":"F","cor":"VERMELHO ","placa":"HLN-8646","opcionais":[{"1":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","2":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","3":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","4":"TE-TRAVA ELETRICA","5":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903511-0120738-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903511-0120738-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903511-0120738-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903511-0120738-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903511-0120738-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903511-0120738-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903511-0120738-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903511-0120738-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/903511-0120738-9.JPG"}]}],"0223195":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"0223195","linha":"US-FIAT","modelo":"UNO EVO WAY 1.0 8v(Flex) 2p 2 PTAS","ano":"11\/12","valor":"21900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"GZV-8160","opcionais":[{"1":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","2":"DT-DESEMBACADOR TRASEIRO","3":"LT-LIMAPDOR TRASEIRO","4":"TE-TRAVA ELETRICA","5":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/952711-0223195-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/952711-0223195-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/952711-0223195-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/952711-0223195-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/952711-0223195-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/952711-0223195-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/952711-0223195-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/952711-0223195-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"0023571":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"0023571","linha":"US-FIAT","modelo":"UNO EVO WAY(Celebration3) 1.4 8v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"10\/11","valor":"26900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HNZ-1679","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","5":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","6":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/975811-0023571-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/975811-0023571-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/975811-0023571-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/975811-0023571-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/975811-0023571-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/975811-0023571-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/975811-0023571-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/975811-0023571-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/975811-0023571-9.JPG"}]}],"T062908":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"T062908","linha":"US-VOLKSWAGEN","modelo":"VOYAGE 1.0 8v(G5\/NF)(Trend)(TotalFlex) 4p 4 PTAS","ano":"10\/11","valor":"24900","combustivel":"F","cor":"CINZA ","placa":"HNZ-5183","opcionais":[[]],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/686511-T062908-1.JPG","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/686511-T062908-2.JPG","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/686511-T062908-3.JPG","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/686511-T062908-4.JPG","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/686511-T062908-5.JPG","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/686511-T062908-6.JPG","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/686511-T062908-7.JPG","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/686511-T062908-8.JPG","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/686511-T062908-9.JPG"}]}],"R102527":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"R102527","linha":"US-CHEVROLET","modelo":"AGILE HATCH LTZ 1.4 8v(Econo.Flex) 4p 4 PTAS","ano":"12\/13","valor":"31900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"OLW-2629","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","4":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","5":"FR-FREIO ABS","6":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","7":"RD-RODAS DE LIGA","8":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICA"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"R170123":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"R170123","linha":"US-CHEVROLET","modelo":"AGILE HATCH LTZ 1.4 8v(Econo.Flex) 4p 4 PTAS","ano":"12\/12","valor":"30900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"NYA-2035","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","3":"RD-RODAS","4":"TE-TRAVA ELETRICA","5":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"G531640":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"G531640","linha":"US-CITROEN","modelo":"C4 HATCH GLX 2.0 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"09\/10","valor":"31900","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HMR-9030","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","4":"FR-FREIO ABS","5":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","6":"RD-RODAS DE LIGA","7":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","8":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"C229558":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"C229558","linha":"US-CHEVROLET","modelo":"CORSA HATCH 1.0 8v 4p 4 PTAS","ano":"04\/04","valor":"14900","combustivel":"G","cor":"PRATA ","placa":"ALU-8381","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","3":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","4":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"1519952":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"1519952","linha":"US-FIAT","modelo":"LINEA HLX(Dualogic) 1.9 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"09\/10","valor":"31900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HMC-5120","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"AT-AUTOM\u00c1TICO","4":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","5":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","6":"FR-FREIO ABS","7":"RD-RODAS DE LIGA","8":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","9":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"CA53296":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"CA53296","linha":"US-MITSUBISHI","modelo":"PAJERO TR4 4X4-AT 2.0 16v(Flex) 4p 4 PTAS","ano":"10\/11","valor":"51900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"HAX-4741","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"AT-AUT. TRANS. AUTOMATICA","4":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDRAULICA","5":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","6":"FR-ABS","7":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","8":"RD-RODAS","9":"TE-TRAVA ELETRICO","10":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"5150941":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"5150941","linha":"US-FIAT","modelo":"PALIO FIRE(Celebration) 1.0 8v(Flex) 2p 2 PTAS","ano":"07\/08","valor":"15500","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HHR-1985","opcionais":[{"1":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","2":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","3":"TE-TRAVA ELETRICA","4":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"0674508":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"0674508","linha":"US-FIAT","modelo":"PALIO WEEKEND STILE 1.6 16v 4p 4 PTAS","ano":"98\/98","valor":"9900","combustivel":"G","cor":"CINZA ","placa":"GXJ-4451","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA","4":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","5":"LT-LIMPADOR TRASEIRO","6":"RD-RODAS DE LIGA","7":"TE-TRAVA EL\u00c9TRICA","8":"VE-VIDRO EL\u00c9TRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"L727198":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"L727198","linha":"US-RENAULT","modelo":"SYMBOL SEDAN PRIVILEGE 1.6 16v(Hi-Flex) 4p 4 PTAS","ano":"11\/11","valor":"26900","combustivel":"F","cor":"PRATA ","placa":"GYD-3562","opcionais":[{"1":"AB-AIR BAG","2":"AR-AR CONDICIONADO","3":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","4":"DT-DESEMBACADOR TRASEIRO","5":"RD-RODA DE LIGA LEVE","6":"TE-TRAVA ELETRICA","7":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}],"T121726":[{"cidade":"BH","cod_empresa":"3","controle":"T121726","linha":"US-VOLKSWAGEN","modelo":"VOYAGE COMFORTLINE 1.6 8v(G5\/NF)(TotalFlex) 4p 4 PTAS","ano":"11\/12","valor":"32500","combustivel":"F","cor":"PRETA ","placa":"HGE-5901","opcionais":[{"1":"AR-AR CONDICIONADO","2":"DH-DIRECAO HIDRAULICA","3":"DT-DESEMBA\u00c7ADOR TRASEIRO","4":"TE-TRAVA ELETRCIA","5":"VE-VIDRO ELETRICO"}],"fotos":[{"1":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","2":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","3":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","4":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","5":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","6":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","7":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","8":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg","9":"http:\/\/seminovos.grupoocp.com.br\/fotos\/nao_existe_orca.jpg"}]}]}}